{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen pikk ja kollane, ahvid armastavad mind koorida ja s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minusugused ahvid."},{"text":"Minu v√§rv on nagu p√§ike."},{"text":"Sa v√µid mind koorida."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. Sa jood mind, et su luud oleksid tugevad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit √ºhest taluloomast."},{"text":"Mind valatakse tihti klaasi."},{"text":"Aitan sul kasvada suureks ja tugevaks."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen punane, √ºmmargune ja mahlane. Arstid √ºtlevad, et √ºks p√§ev hoiab neid eemal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili."},{"text":"Minu v√§rv on sama, mis tulet√µrjeautodel."},{"text":"Hea oma tervisele."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv, j√§nesed armastavad mind s√º√ºa. Ma olen su silmadele hea. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§nesed armastavad mind."},{"text":"Aitan paremini n√§ha."},{"text":"Minu v√§rv on sama, mis k√µrvitsad."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen kollane levi, mille paned saiale, mis on valmistatud jahvatatud p√§hklitest v√µi seemnetest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul l√§heb tarretisega h√§sti."},{"text":"Mind valmistatakse jahvatatud p√§hklitest."},{"text":"Paljud v√µileivad kasutavad mind."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Maap√§hkliv√µi","isCorrect":true},{"label":"Mesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust, veest ja p√§rmist ning k√ºpsetatud ahjus. Minuga saab v√µileiba teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit paljudes kujundites ja suurustes."},{"text":"‚ñ´ Mul on vaja s√º√ºa teha, et olla s√∂√∂dav."},{"text":"Paljud kultuurid √ºle maailma s√∂√∂vad mind iga p√§ev."}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen k√ºlm, magus ja tulen paljudes maitsetes. Inimesed karjuvad mulle kuumal p√§eval j√§rele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib s√º√ºa koonuse v√µi kausiga."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen suvel populaarne."},{"text":"Sulatan, kui sa mind kiiresti √§ra ei s√∂√∂!"}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Pudding","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen k√∂√∂givili, mis n√§eb v√§lja nagu pisike puu. V√µid s√º√ºa mind toorelt v√µi keedetult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline."},{"text":"Ma meenutan v√§ikest puud."},{"text":"Mind serveeritakse tihti rant≈°okastmega."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":true},{"label":"Spinat","isCorrect":false},{"label":"Salat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen riisist, k√∂√∂giviljadest ja tihti lihast v√µi kalast valmistatud roog, mis k√µik on pannil kokku praetud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind serveeritakse tihti Hiina restoranides."},{"text":"Olen kombinatsioon paljudest koos k√ºpsetatud koostisosadest."},{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa hakklihapulkadega."}],"options":[{"label":"Pizza","isCorrect":false},{"label":"Praetud riis","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen kikerhernep√ºreest, tahinist, sidrunimahlast ja k√º√ºslaugust valmistatud kreemjas dipp. Inimesed s√∂√∂vad mind tihti pita leivaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne L√§his-Ida k√∂√∂gis."},{"text":"K√º√ºslauk on √ºks minu p√µhikoostisosadest."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti pitaleiva v√µi k√∂√∂giviljadega."}],"options":[{"label":"Guacamole","isCorrect":false},{"label":"Hummus","isCorrect":true},{"label":"Salsa","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"√útlen \"Meow\" ja armastan stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad ja teravad k√º√ºnised."},{"text":"M√§ngin tihti l√µngaga."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Olen lojaalne s√µber ja valvan teie maja."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Munen."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Jahin teisi loomi toidu j√§rele."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Olen suur hall loom, kellel on pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad maap√§hklid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Hoppan ja mul on pikad k√µrvad ja kohev saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Olen tuntud selle poolest, et olen kiire."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"S√∂√∂n hiiri ja teisi v√§ikeloomi."},{"text":"M√µned meist on m√ºrgised, kuid mitte k√µik."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma olen lind, kes ei saa lennata, kuid ma armastan k√ºlma ilma.","hints":[{"text":"K√µndides vadistan."},{"text":"S√∂√∂n kala."},{"text":"Elan Antarktikas."}],"options":[{"label":"Jaanalind","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Kiivikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on Aafrika savannil mustvalged triibud ja karjatus.","hints":[{"text":"Iga minu triip on unikaalne, nagu s√µrmej√§lg."},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja lehti."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Hyena","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Elan meres, mul on kaheksa k√§tt ja v√µin tinti pritsida.","hints":[{"text":"Olen selgrootu."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta, et sulanduda oma √ºmbrusega."},{"text":"Olen v√§ga intelligentne."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}